其實鄭金鈴冇錯 佢冇錯！！！

佢當年賣既mario帽只係周邊產品
仲申請埋專利
冇侵權囉

我都想拎鄭金鈴個樣黎出飛機杯
幫佢出周邊產品

有冇巴打想集資

狗都唔屌啦
拎鄭金鈴個樣黎出飛機杯邊有人會買

賺啲錢一毫子都唔分俾佢

推！